仆你個街見到中大手足喊撚左

唔知係感動定感觸
當好多人被清算緊好多人都自我審查好多人都覺得香港已死既時候
好多手足其實仲好努力抵抗暴政

其實大家都等緊一個機會街頭再聚
大家都好期盼煲底除罩相見既一日

自我審查先係最大問題，之前蒙面法又好不反又好，大家都wfc。
而家個個郁下好驚好驚，港共唔比做咩就唔做，連講句野都唔敢，冇左個意志

仲有好多人堅持義教嫁

好似蕭生咁

香港人爺爺